好似唔過兩個月，fc撚同恐懼撚就唔見哂

以前一有美國大選po，就有班人問 'fact check左未?' 之後就有條柒頭出黎貼cnn bbc話係fake news
同埋之前好興笑唔戴口罩d人 話咩有左肺炎1cm都跳唔到 果班恐懼撚
依家好似唔見哂影咁 到底去左邊

俾人抽水 抽到乾

等緊領導指示

恐懼撚邊忽唔見晒 入面成堆

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

唔好咁講 相信好多真心膠黎

果個樓主唔係波台狗黎咩
恐懼撚又真係弱智 咁都比人撚到狗

佢自己都波台狗 但屌尻我開過2個post喺波台
就係恥笑黃營手足被捕

啲恐懼撚仲成日話侵侵防疫差 咩just a flu 抵佢輸 事實上係trump知道真相 受國民唔想lockdown

覺得連登邊一個台既人最on9

你覆緊個件
好似都係

恐懼撚個腦係殘的
可能覺得你開兩個post就會令佢有肺炎跳唔到1cm

fc過 佢主要陣地cc台 手足黎

話肺炎無嘢嗰班不懼撚收曬皮就真
結果全世界爆到仆街,
原本贏硬既trump選舉都比佢搞到係收皮邊緣

係
支持阿勇全面lock down

而家係互屌 fake news , 新唐人係俾支那人睇 , 所以比較多 fake , 而大紀元而家主打美國市場 , 變得比較謹慎 , 不過睇完大紀元最好去 newsmax 或 fox 睇多次

我開得2個post係
你可以起底我一直以黎係邊個台手足

根本班左媒同大紀元差唔多
作鳩咩侵侵飲普京d尿都得